陳秀慧:鄭錦滿射左30萬落海係「行政失誤」

對於選舉處人員是否要就事件問責，譚志源強調事件是行政問題，但若有同事未有跟足指引行事，他們有機會遭公務員事務局啟動紀律程序，但他指事件或涉選舉處高層統籌上有不足和失誤。

[img][/img]

咩叫冇人同你辯冤白謗? 人地指控你地依D內部野, 點解唔係你地自己官方去解釋返比市民聽?

咩道理
姐係自己大撚把錢啦 咁仲洗撚籌款？
啲錢係用黎俾你選唔夠果時用
唔係贊助你選舉 唔係你自己出返錢就得
啲錢係黎自公眾 佢地係絕對有責任保障啲錢用得其所

唔關四眼事既「行政失誤」?

即係點「行政失誤」法？

你一句「行政失誤」係解釋唔到任何事

Yukman俾住先果20萬報名費還撚左未呀
果190幾萬狗仔隊去撚左邊
仲話抺黑 但永遠講唔出邊度有抺
你本身就黑啦

其實四眼點射三十萬落海?

據教主老婆所講,四眼遲左所以收唔番
收錢都咁Hea,點信你可以為市民服務

射撚咗30萬

唔怪得依家咁撚落力啦，周圍去打卡開街站，原來要還人情

係射毓民d錢落海定熱狗架?

熱時搞掂返？
熱時既錢咪又係乞返黎
佢有咩搵錢能力？

同蝗泰唔夾口供喎

諗緊下轉去邊度旅行邊得閒解釋

射撚滿真係一個廢人黎

唔撚係呀有錢到射三十萬落海

政府：制度問題冇人需要負責
熱狗：行政失誤冇人需要負責

班唔係熱狗嘅熱狗仲吹奏緊佢拆大臺嘅「社運CV」

掛住食女唔得閒拎

射撚滿正職係食女

拆大臺？

如果佢真係有拆到大臺, 咁都仲可以吹奏下

問題係, 佢事實上無拆到喎

有冇人可以講下佢食女究竟係咩事？

澳洲有老婆未離婚，係香港食左幾條女姐
如果佢係做到野既人，我唔介意呢D野，不過佢只是一名搞屎棍

嘩，熱狗真有錢

但佢始終都食到傻妹

你不得不服, 鄭錦滿口甜舌滑
呃囡囡上床係有一手

食左傻妹, 仲有一個地辦女義工, 仲有D連名我都唔撚記得既
阿BI唔受佢溝
BONIX就情況不明

射撚滿

點解把口可以咁勁 臭朵咁廢都食到咁多女

OK索

你唔知邊個就算啦, 人地被射撚滿呃左已經好慘啦, 無謂深究

拎錢都搞撚到咁仲好意思話要建國

真係建到國都會踢走依班廢人

其實諗諗下都好怪，依d咁重要既野靠晒一個人？30萬喎，而且唔係佢自己袋係要比返組織，而成個組織又可以冇人出聲提點下，點解可以咁兒戲？

應該係已經填好晒申報表同申請攞返按金及選舉資助表，比佢攞去民政署宣誓（交表前要宣誓），但宣誓唔係隨時幫你做，只會每一小時一個時段做，仲要早最少15-30分鐘去登記，佢太懶拖拖下就過左期

如果係咁就真係死得
咁簡單既野都做到咁

拆大台者，人亦拆其台

窮撚就話去民政署宣

佢出住數千去律師樓宣咪得囉

無論係鄭錦滿自己懶又好,班細行政失誤又好,隊野叫得鄭錦滿團隊,出左事鄭錦滿就要負責嫁啦,唔係咩叫leader。出左事唔洗負責,仲有得升做副主席,真係得熱血公民做得出

教主冇俾 3 皮就反骨
四眼個廢人冇左 30 個竟然可以咩事都冇

如果要陪禽獸慧瞓300次你會點

錢籌得易咪唔珍惜囉。

會否雜食咗少少？

有冇人識呢班小朋友? 佢地本身係唔係冇乜friend?

咁快起到底？

下面兩張幾靚女喎

20幾歲人都咁弱智

四眼仔真係七到
咁都可以做咩副主席

請問本民青兩條垃圾講錯野，射左兩個人四年議員人工夾埋幾多錢落海？

宣誓抗爭被DQ
唔交文件唔claim錢又系抗爭

射支持者(水魚)既課金

一定想彰顯選舉制度嘅不公啦

完美表現咩叫公民抗命不合作運動

成班友都收左政府錢，根本無資格反政府
陳雲同四眼就唔同啦，可以大大聲反政府

講錯嘢果陣估唔到政府會夾硬嚟DQ, 但唔交表就一定知道唔會claim到錢. 邊個樣衰啲, 一眼睇晒啦.

佢只係露面拎咪屌人咋
根本真拆大台個班勇武與佢無關

陳秀慧最叻拋啲terms出黎大鳩人